多賢寶寶終於進化到究極體!!

正能到

佢呢個髮型有d 似hani

認真
講襯紫髮irene,jisoo邊夠多賢嚟

你冇資格討論多賢

楊千嬅>>>>多腎

比一分鐘時間你道歉

想對住多賢玩jer囝了

下點解==
我都欣賞多賢

好撚臭

Cls完全女神泥

屌打另外7件

腎B

賢b個鼻尖左好多下

角度問題啫吓話
佢咁靚，唔洗face upgrade 啦

娜璉打贏佢

平時重會打佢TIM

腎B真係好正，好想同佢玩

唔知講咩好==

不嬲覺得佢最靚 子瑜都好睇嘅不過多腎氣質仲要高一個level
其餘人都可以忽略尤其個位乜三歲